余香凝網上發文自勉獲陳家樂力撐

余香凝(Jennifer) 與陳家樂分手後，社交網站不斷受到留言攻擊，她亦停止更新近一個月。Jennifer 近日終於再次更新社交網站，更發文自勉，而家樂亦有留言支持，被揣測復合有望。Jennifer 這天出席活動時表示，不會太介懷網友的攻擊，又指與家樂仍然是好朋友關係。

邊撚個余香凝呀？雞？冇人想知呀

收皮啦係度扮好男人 好撚假呀

兩個死lur爛lur 造新聞

開始覺得條仔好撚煩

呢兩條友做完大龍鳳未?

仲來??????

屌當日怨婦咁款喊晒口又出po清算人，今日就拍晒膊頭留言鼓勵扮大方，算把啦你兩個

屌你兩件垃圾收皮啦好冇
一隻臭雞一隻一直喺度扮撚晒好男人
死臭雞

古有許志安今有陳家樂
停啦好嘛

停啦好嗎 肉酸過龍兒戀

呢兩條友分分鐘無散過,夾埋做新聞